其實CC台國際事務師同昂山素姬差唔多

彩就攞哂 將自己塑造成自由鬥士
但一威脅到自己利益就心狠手辣

諗起兒登仔成日用哩張文宣叫人唔好做中立撚／藍絲

但而家加泰比人逼害就選擇唔出聲幾撚諷刺

駁唔到

我要見到哩個post上熱門！

不了

趕快在旁邊走過，假裝沒看到

推

我宣佈場運動已經輸左

拉

STAND WITH HONG KONG
FLIGHT FOR FREEDOM (加泰唔計)

係幾咁諷刺

Cctai:3毛 block

fight for benefit

好認真問下，加泰畀人逼害乜？

你係唔係支持67

sir／拉／冷處理

咪jer啦

fight for rmb

係既大台

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

因為政見而坐監都唔叫逼害？
由佛朗哥獨栽時期開始 西班牙已經不斷逼害加泰地區
又係扶植愛西力既統派團體
好心你讀下歷史 唔讀歷史都睇下wiki

on9仔，讀下歷史先出嚟柒啦

會輸

cc台有口話lbj無口話自己

下面句caption明明解釋曬加泰人同共產黨係兩堆人嚟

直頭要由18世紀西班牙王位繼承開始講，先可以了解到點解西班牙內戰時加泰地區會支持廢王室嘅左翼聯盟

cc台當睇唔到

咁你試下港獨旗同共產黨旗一齊舉，睇下會點？

佢地連吹水台啲post隔離顯示個post喺邊度開都睇唔撚柒到，句嘢咁細佢點睇到？何謂佢地識閪英文咩

偷換概念

你知唔知邊撚個佛朗哥啊

人地舉共產旗係表示自己同當年佛朗哥嘅右翼法西斯政權唔撚同，而唔係話自己係共產黨啊傻閪

佢知就唔會話加泰無比人逼害

無人反對你去集會，但去之前一定要溫書

但見親都係啲反加泰嘅賤種狗唔撚識就話加泰冇人被逼害

真

cctai同迖有咩分別？
都係為自身利益而沉默

不服來辯

柒撚咗喇你

好認真問下，你係唔係支持nazi

CC台成日元首前元首後架，緊係支持啦

緊係支持啦！陳雲根咪佢地既大元首

獨立之後我地粉嶺人會唔會比人逼害
昂山都逼害緊羅興亞人

👍👍👍👍👍🤟

你係黃種人？

我冰島人

高汁

冰島好多文盲？

我係加泰人 基本上一出世 就比馬德里果面歧視 啊爺
成日都講以前政 府點樣打壓佢地 所以我好憎西班 牙
政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既 皇馬會捉巴塞球員
既屋企人/老 婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交
好多好多稅
其實個情況有少 少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既
種族仇恨係比你 地深好多好多

我係加泰人呀屌

所謂國際事務師就係根本無了解過國際政治就咁撚多嗲既冷氣軍師

佢地成日話驚影響到美國戰線
但美國核心價值係咩 大家心知肚明

美國會因為加泰集會而唔搞中共春袋（香港）

其實現實比漫畫入面複雜好多

你地用黎做文宣果陣唔見你咁講

根本美國見香港有利用價值可以搞死中共先幫香港
講撚到美國開善堂正義使者咁

唔撐加泰鳥 一陣我美斯bb無得踢西甲點搵食

駁五刀

明明大家互相利用，無啦啦自認契弟跪低含撚
為左反中連自己核心價值都唔敢撐

藍屍都係咁話香港嘅問題比你班後生所講嘅複雜

大人講野細路仔唔明㗎喇

好心CC台班冷氣撚屌今日落去英領望下自己有幾撚脫節先啦屌

仲有Good morning sir大法

拉
Sir
國安
三毛
識唔識政治
唔識國際關係
Solomon話係大伏
樓主係五毛我追蹤左佢
Block得
係咪想輸
用四個月努力作賭注
對唔對得住義士
梁天琦既一句說話：不要被仇恨支配

波台假膠 cc台真心膠

講個笑話
fight for freedom

cc台偽善師